有咩要注意？

成日碌fb見到d人見到垃圾又問人有咩要注意,見到女又問有咩要注意,連打個丁都要問人有咩要注意,番去注意下你老母仲好啦